［長者綜援］其實今次班議員真係好柒

衰左唔肯認

先唔好講提高長者綜援年齡係重大政策變動

話預算按咁多頁紙睇唔哂？

咁我簽左合約，上庭同法官講合約咁多條款點睇得哂，得唔得？

議員一個月出咁多人工，仲俾錢你請助理。你班議員私人事務咁多，有幾多時間做緊議會相關工作？

政府有冇錯係一回事，你班議員仲可以大大聲推卸責任？

再講提高長者綜援年齡咁大件事，就算其他政策條文無睇，喱條點可能睇漏？

唔覺有幾柒
只係覺得佢地好撚無恥

果班差唔多60歲但投票比呢d議員既人先係最柒
完全示範左咩叫無知廢老

有幾多個真心為香港呀老老實實

《領取長者綜援的合資格年齡由60歲提高至65歲》
民主派投票取態：

贊成：
莫乃光、李國麟、梁繼昌

棄權：
葉建源、涂謹申、胡志偉、黃碧雲、尹兆堅、林卓廷、許智峯、鄺俊宇

冇投票：
張超雄、楊岳橋（同梁家傑去咗美國食牛扒兼且叫美國喺中美貿易戰唔好取消香港獨立關稅區及香港關係法）、邵家臻

今舖撐淋病
班廢老成日話啲後生唔捱得
而家有機會畀佢地落場

d廢老真係唔捱得
遲多5年攞都叫生叫死
平時又唔儲多d錢

廢老抵死
投俾一班支持cut自己年紀福利政策既議員
無知就係一種錯 無人能夠置身事外
支持延長
咁多老人越早俾佢 條數越難搞
俾錢佢地不如諗下點用呢班潛在廉價勞動力仲好啦

終於燒到佢地

咁係咪反對提高廢老綜援年齡就應該否決成分budget ??

抵死啦 班死廢佬

美國反對圍牆令到govt shutdown

支持改到去75歲等投佢票既廢老證明自己既選擇冇錯